［集思廣益］一人一樣聖誕交換濕鳩禮物

我先，飲管一包

如果100蚊左右又有咩濕鳩禮物

公司話要100左右

豉油
包完似支酒

屌你老味仆街死

上年送過跳繩果d繩
包住晒好似假鳩

洗頭水

買田雞

字典

正喎....

電動牙刷刷頭

150-200 求創意禮物

如果公司多八婆是非多
買牙刷牙膏漱口水一set過

之前試過M記開心樂園餐出圖書做玩具
我比$80換曬一套10本
再用報紙包起做禮物送比人

買個榴蓮

中學果陣試過用個gundam盒入住個公仔面 然後包到好靚帶返學校抽禮物

黎緊有個Christmas party,
要送份五十蚊左右既禮物
主題係真愛 有咩建議

買假髮

a4紙，煲蓋

美極幾枝

200咪斬半邊燒鵝囉